一個女仔鐘意/暗戀女仔的特徵

女仔鐘意一個男仔有咩特徵架？

會唔會一見鍾情定慢慢了解？

迷失方向

一聽到 佢把聲就會情不自禁望住佢

吾知

你係條街大叫都好多人望住你

笑

偷望 俾佢發現偷望會即刻轉移視線

避你 唔理你 已讀不回 中哂可以去馬

咁我應該成功咗好撚多次

每次見到對方都成個含春樣咁望住對方

好似正常都會移開

但係唔會偷望唔鍾意嘅人

唔會即刻移開 仲會say個hi